有無人已經唔知許咩生日願望好？

話說今日小弟生日
朋友買咗個蛋糕同我慶祝生日，例牌有生日蛋糕同唱生日歌，但係到我許生日願望嘅時候，真係唔知許咩好
所以最後我合手合眼兩秒就吹熄枝蠟燭
有無人都係咁

祝你許願成真

我尋日生日都係咁
俾人問有咩生日願望果時口啞啞
Btw生日快樂

細個試過許世界和平

諗返起打左個冷震

依家都許緊世界和平